BU 自資(幼教)

本人係asso仔一名
前個月就報左bu self finance, 好驚喜嘅有interview
唔知有冇人係讀緊 有冇啲interview 流程可以講下
仲有幾有會派offer

Up

伏黎

利申：讀緊

asshole仔

有冇啲例子